\section{問題2 $a^b$の桁数を出力するプログラム}
\subsection{ソースコード}
\lstinputlisting[caption=power.c,label=power]{./source/power.c}
\subsection{実行結果}
\begin{example}[$3^4$の計算]\hspace{-1mm}\\
	\vspace{-6mm}
	{\small
			\begin{verbatim}
				2数を入力してください(a b): 3 4
				3.000000^4.000000は2桁です
			\end{verbatim}
		}
	\end{example}
	\subsection{解説}
	$a^b$の桁数を求めたいということは、即ち、$a^b$の値が10の何乗になるかということを求めれば良い。
	よって、$\log_{10}a^b = b\log_{10}a$を求めることになる。

	本プログラムでは、上記の考え方を元に$a^b$の桁数を求めている。
	int型にキャストしたときに値が変化しないかどうかを確認している。
